(真心非曲線) 有無iDog睇完蘋果篇文之後眼濕濕!

對於我們因應 iPhone 的舊款電池效能表現而採取的應變手法，以及交代相關程序的方式，我們一直聽取各方顧客的意見。有些顧客對 Apple 感到失望，我們謹此真誠致歉。

一直以來，我們都致力創造讓顧客喜愛的產品，而令 iPhone 儘可能耐用是其中重要的一環。

這種突如其來的意外關機情況，我們當然認為不能接受。在儘可能避免的情況下，我們不希望用戶錯失任何一通來電、錯過拍照的一刻，或使用 iPhone 的體驗受到任何影響。

我們一直希望顧客的 iPhone 儘可能耐用。Apple 的產品向以耐用見稱，並較其他競爭對手的裝置更長時間保值，我們以此深感自豪。

為了消解顧客的疑慮，答謝他們不離不棄，並重獲每位曾對 Apple 原意有所懷疑的人的信任，我們決定採取以下措施：
(中略)

對 Apple 來說，顧客的信任就是一切。我們將繼續努力不懈，以爭取並維繫這份信任。只因你的信賴與支持，我們才得以堅守我們熱愛的工作。我們永遠不會忘記，更不會視一切為理所當然。

篇中文新聞稿響美國出左半日就有, 換電價錢都敲定埋
然後再出招動之以情
諗起當年唔知邊間廠搞左幾日都唔出聲,
再講香港唔屬於全球一部份,
再睇睇呢篇文, 真係睇到眼濕濕

喊左

強逼你食完舊屎之後請你食番粒糖
然後idog就眼濕濕

咸左
牙曲

你有幾何聽到人講呢份係我地熱愛既工作

射埋出黎

.講真出recall program 真係無邊間公司肯做，apple 售後算係唔錯

有冇得退貨？

Apple重新定義何謂「全球」

痴撚線

佢而家要recall?你都on99，你唔係蝕住幫你換電wo，分分鐘咁樣再賺多筆

6s都係得第一水啫
粒電會突然之間倒水到熄機

今次佢都只係諗住是鳩但平息民憤
重點係個降頻限制依然保留

利申：
6s係出recall之前已經出現呢個情況，當時去apple整，第一次個藍精靈講到好似我呃佢咁
結果第二次成功換咗之後，兩個星期之後出recall

咁同你圍返大數,果批問題機既數量佔幾多百分比呀?

仲有你以為而家apple對未揚出黎既重大產品缺陷
以更換全新機換取個客既NDA簽名黎密冚既case唔係度/不再發生呀

又拎on9三叔出嚟擋箭

我講香港無民主
你就話至少好過北韓

一啖砂糖一啖屎